魚尚糖心蛋飯糰簡直係窮撚恩物

舊飯大過七仔
又好食過七仔
又有半隻糖心蛋
好食得嚟又無咁易肚餓